[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1791)

正=羊

垃圾達

達仔求杯

屌 修咸咁正氣 我梅要頂撚住

想入1.5/2就12碼

又1001

和到已經要齋戒三十日
仲杯乜

斷垃圾達 上場贏馬體 今場輸得咁核突

杯到我戒賭60日

大你10日

點解獌可以輸俾白禮頓

無開幾十個post啦

2:1

梅斯cls

封到入 仲想買2.5/3b

主隊 w gel

same

梅斯玩完比力

梅斯3:1

梅斯正氣

連勝 下場點玩阿

屌 垃圾廢達20分鐘比你同我入返兩球 入唔到成隊垃圾

上次又係輸完1粒cup人3粒
賤種係要嚇人

切cup到我切

仲有冇正氣隊踢朝早
全上盤有冇gchi

切爾達 和波

買就閪唔買就right

白上呀

修仔2.58倍重注大波 收錢

切上呀dllm

修咸輸撚埋去 唔想激氣

到底梅斯可以正氣到幾時

到國體可能又西架啦

全日想開哂3.5大

重注梅咪好囉屌
重注乜撚野切

再睇
都係作客
巴黎FC難搞好多

有早知

20分鐘3個c點睇

國體應該正氣
但唔買喇
德乙00
今日正數就算

傑羅76分鐘後失球紅格 廢達追返兩粒一世球迷

買梅斯

切爾達和啊 集氣

屌爆佢啊 76分鐘紅格 狂入

下次讓平半 照買了

梅斯76分鐘後紅格咁正氣 屌你廢達爭返啖氣好嗎

好西 下次唔識隊名唔買

早知串個大算 手痕篤波膽而家震過貓王

想買班菲Duck盤

不枉我忍手之前咁多場西波
梅斯

brighton

英超、西甲、意假全角細

串左法乙主呀

買10蚊和 27倍

76分鐘 紅格開始 廢達而家唔入等幾時

一邊專開大一邊專開細
覺得博鬼過玩下
點知係0:0

Btw識隊名堆頂級五大聯賽仲閪
追下法乙荷乙德乙挪假瑞超日假巴假仲好賭

聽日漢堡包全大要了

去左睇polo今日戰績..果然

修仔場波入波多過角

玩唔玩亞冠
聽日
漢堡聽日全大再睇睇先
正路開到

半1全2 型

中幾燈幾
有無我咁燈

廢達針了 屌都廢事 希望國體正氣 串左梅斯 比我回返少少

白入多球未

朝早
巴甲2.5b x 防衛者
齊羊

出左勁多...唔想cap,,,,又係事前d飛通常炒...即場d ng 勁大注補番....即場出d細波串又炒晒...無出個d半大私食又中咁

玩都無肉食 skip算

廢達學梅斯 3分鐘2球好嗎

要幾多分先睇到
想開個入去追對家
舊ac唔記得

查比主場破蛋率都幾高 但睇好客win 都係要埋大好了

696

佢即場d ng 今日算準..但d事前飛

今日個新Post 降左分..好似50分就入到去睇..

即場
我唔會mon post

1球盤

佢d事前成日買串 7XX 8XX 9XX 呢d銀碼.....即場ng買成 1500-1800 ,,直接出即場咪算...跟事前飛炒..即場跟唔足又仆街

降完都咁高
等佢再降

廢達我dllm
有無廢到咁呀

最低架啦 之前2星好似要200分

新手回50次話就50分升一星入到去..

針了

200分我刷左幾日....狂刷比人ban左個ac /....屌拿星

你有幾何見我即場買事前盤
除非買對家+1或者深盤受讓啦

和撚到聽日即刻去買切爾達波衫着3日唔洗

和撚到我10日唔食肉

香討堆版主好on9

一個月見到切爾達就買

就係想追佢事前對家
不過其實求其搵個tg清爐谷跟都準過佢

我10日唔食嘢

好在冇追ng

32切

200分
我無咁好心機
50還可以

無話你買事前盤 不過想玩角大

未講完即入

切

上呀dllm

傑羅納 3-2 切爾達

和撚到聽日買衫

和波

修咸基羅頂住
蠃盤聽日有人請我食放題

就係玩角同ng先好玩

屌你 入多球 入一球有撚用？

上啊你老母

696已經4輪角細 今場要開大了

白上呀 無時間

入一球對得住自己？ 入多球追和啦 廢達

和左一世球迷 10日唔食肉

補幾分鐘

開場先決定
可能對家刷

受撚夠傷未

白12m

嘩 全下盤？

修仔頂住
放題

痴撚線，白禮頓連環角

係
除咗梅斯

切上啊

呢個12m 死得人多

笑撚左 廢達可以慳返了

和左 針

YEAH BRIGHTON GOAL!!!!!!!!!!!!

Goallllll

切rc

白禮頓盤Gel半格

達 dllmrc?

好多絕殺 無睇波唔夠膽買

睇中兩隊rc都無膽買

廢達輸撚埋去

ng先岩

修仔蠃唔到盤聽晚無人請放題
上盤定下盤?

廢達補幾？

即場

即場

事後

事前

事後

事前

即場

大波大角cashed

平半上盤 放題jump了

腳震，我個6.5s呀 咪撚刷

但求國體正氣 訓先 聽日起身睇結果算

明明阿特對家加基羅都食撚滑
聽日打去Cancel Booking

下盤日 好撚驚

切爾達？

事前

即場

即場

即場

GEL

用自己錢食咪算

未完

on9 送12m cls

切 你入返粒啦

都要食嘅
無人請姐

針 唉

仲以為白仔會輸 驚左80幾分鐘

修仔絕殺OK?

完了

買10蚊3x1玩下今晚果3場西波先

完啦

買條3串1 聽朝起身睇結果

訓得
無買都輸一餐

邊3隊

我都想買 要班菲 國體 防衛

抵死啦唔刷角

買你對家3串1 10蚊

今日針左9注
點搞
仲有3場

屌你 咁都唔支持我 針了

唔緊要你3XXK

平注唔好大注
3場都閪

班菲 國體 防衛

真心想要主
阿甲巴甲主場狗

polo 條飛國體尾關...已斷一

得番3場姐

另外兩關?

針左1.7k
仆街垃圾波

有d想要中央

睇圖片mode....

咁梅斯串國體係咪已經可以收皮

問你買邊隊

班要了？

跟你先 買完訓覺

Av bee 今日針好多

2個月黎最多

求安慰

av買咩
得返440 allin跟你

想要班菲 國體 中央

聽日咁多波....唔好allin d垃圾波

睇下先

想點安慰
今日買咗乜

跟 等埋另一位巴打就買

10蚊?

快啲睇

係啊 琴日用10蚊串左4場都中

買角大 買閪比

我買10蚊wo

得番十五分鐘

場場都買呀

機會大了

風

唔提唔知

9買半和 3*1

心水
風體中

想要全主

想買全客

飛咗巴甲佢啦
主隊主場好多波入
雖然可能11

拎梅斯贏既推落巴甲2.5b x 防衛者
再單頭防衛者
希望訓醒收蚊

WHY

拿根 哥連 葛 同競賽

正
對晒
想要國體同中央
穩了

同路

哥泰競賽真係FATFAT
加埋美職角大主NG
賺到我今日走去買5串6

上次平半盤佢地都係打和

客客主

邊場
就封盤
快!
10蚊起機

記得上次買國體同彭美....諗住唔買盤買fg.,,,兩仆街同我 0 0

再睇下先 想大家一齊贏

聽日歐冠希望正路 已針100k

班菲特

中央有冇同路

跟跟跟

國體半場好興和同封0
但主隊主場好多波入
所以先有盤你玩

最後決定 客客主 10蚊起家 起身希望有好消息

不嬲唔玩巴阿甲....都係忍下算

打風隊就爆9佢啦

咁我要主了

祝羊

3場全客 訓醒斷哂

佢d前過關有邊中.....係靠d即場大注拎番

已經唔買3x4

主
主
2/2.5B
3串1 早抖

淨係希望國體贏到 比我贏條串 聽日繼續可以玩

佢即場ng買17-1800..呢d 半注小兒科

點解唔比我買6:00客盤
唔係5:15先收皮咩

輸半都過到關

咁低賠
買咩3串4
仲要係盤

可唔可以唔輸半 我直屌W 唔夠錢買盤了

佢之前鳩買 咩柒都x4 x5

好多大蛇

買20蚊國體穿中央算了

散紙黎

1.8 可以4串5
1.7以下不了
3串4要2倍

Easy 2.5b cashed

訓了 聽日等睇好消息

無限本 點夠佢玩

大蛇 有無水

見過有關1.6佢都x4過

AV 都10K 注...大把大戶

3關1.6
4串5中3關回唔到本

最緊要中. 1.59大波都1堆人去買

班菲 國體 中央
希望贏到兩注
聽日allin 696

閪盃撚住兩粒 又作客最仆街係呢d

咁你起馬會知道佢輸緊 polo蛇 味見過佢輸到喊

696強陣

係
但696應該點都贏到一粒既我相信

但唔會過關3串4 4串5
3串1 4串1 5串1 都OK
除非5串6 6串7 7串8 8串9啦
係成本概念嘅問題

可想而知 佢到底係點買

買角都唔買盤

補血成功....成日見到呢句事後....好似有聲咁

你先係蛇啦
我燈

嘩屌
難聽過粗口

連登有PM?

睇小d好過啦

你係未認錯人

要入去cap圖比你地,..好難唔睇....當日常笑料咁睇...我慣晒

BLOCK 9佢
係度叫人玩外圍

笑下幾開心

隻外圍狗就真係好笑啦

好無言

我經常買3x4 4x5盤 羊得少 起碼針左場都唔駛全敗

山竹

有冇諗住過大海買走地

班菲

Gchi

班菲12m

miss dllm

唔撚係比polo個半00過到下話

dllm 10

客球12碼,射得有啲假

針左成晚 一陣客主

主12m miss

不得鳥，阿甲太假

希望係協議假波 1:0 之後1:1完場

劇本12m ng對家

你唔比讓和咩

查比

查比小船出發

點會要查比

小船同我av船鬥？

查比 比狗屌爆再係巴西執垃圾

主場甲出發

體育㩒屌 巴甲主

三分鐘 主黃

劇本將會係半場0:1
全場1:1

希望查比小船有半格

Bee禁屌

不如 半主全客

36秒2黃

大家唔跟書包 佢就反底

書包神出咩水？

半大全大

包爺 真飛客

Av 包 客

有包包加持

查比禁屌

國際體育會出副選

河床12m

客隊十二碼

書包

SPAL 真係派錢

Goallllllllgoalgoallllllgoalllll

主場有受讓買，果然伏

買查比咩心態

颶風隊2球12碼炒哂

山竹隊

一陣場阿假角大定細

主場甲上上上

600上了4K now

贏既心態

傻仔

買國體會咩心態

318 319 記住了

我笑定先

查比 唔好害人 快輸456

全大ready

打風隊 查比今場嬴啦

Av巴幾時再係青爐出水？

8：00有冇心水

半大

8點上盤嗎

屌絕殺 唉戒賭

6點打後主場龍

琴晚俾人絕殺左4次

一陣1:2 1:3

嬲左

沉晚開哂下盤咁濟

梅斯點輸

小小小注

轉頭國體2:1我就會話買查比係傻仔

屌你老母國體會

8點客，連針5口 睇路

快上船 八點半客

點解你唔早講？

點解PSV個賠率開到好似魚腩咁

屌你國體會肯入未

荷甲vs疤

疤=100%

叫人睇路臨開波先講

疤唔玩野應該閒閒地4 5粒。。。

贏波輸盤

馬會真係狗閪黎 出面初盤開2/2.5 再升到上2.5 馬會開2.5/3

國際體育 羅沙快456

不了不了

羅沙barcode式進攻

羅沙穩到

哥乙入返球啦

點睇

尋晚咁多派錢波 巴打們羊幾多

咁你買-2贏咪一樣

防衛者 第一隊入球

買親都伏

細波 角細

高士路 v 牙普
正面對決

高蛇買咩

羊

無入球保平安

查查下盤穩到

查比準備入波

主場甲

主半格

書包 dllm 7:01先出

查比 頂完場 半格就夠
半格都萬幾 求你

12m

書包 88

咩話！？？？
請問買國體會係咩心態？？？

missed

書包 dllm

邊隊

goal 2:1

Goal!!!!!
收全格 3萬幾

加油

Im

查比goal恩師

紅左仲勁

一定係針到傻左

派100嚟起機

咁似我講嘅

查比點輸阿 受讓真係派錢

有無大蛇派我搭車上ifc

五分鐘反cup 一世球迷

一場 多左sorry

羅莎做緊乜？

踢完人 好踢球喇

巴甲都買客

追和

追和反cup

主場全勝仲有受讓 真係派錢 買國體會咩心態

查比gel

dllm94分鐘主勝冇埋

邊隊12

又12

屌 國體炒？

唉on9打多一個

miss

Missed!!!

嗌下羅莎先

玩咁大

8點買左2.5大波 客fg 全客

有無人今晚買疤收息 買一球收6皮

巴打同路齊贏

羅沙客禁屌

羊埋

唔好亂講 唔該

係主㩒屌

買客唔知咩心態

支持

自己上馬會睇 主零射

收到 識買了

打防反 準備123456客隊

客100%

主場甲再顯神威

今晚qj角細派錢
上場16角
今場仲有9.5買

琴晚針左成晚，一陣去狗會取消戶口了

我月頭真係cut撚左

50分鐘無柒頭得兩倍

入未

有心水有無人想知

上盤jump

澳門仆哂街咁

今日696點踢

呢兩晚d波針撚死人

ME

本身買左和 要補補邊隊贏好

等多10分鐘補入球大

0：0 ft

主上力

係wor 真係冇諗到 thanks

如果咁岩佢地1:1. 你收晒兩注

琴日四上半一盤 全部開下盤

咩都唔使睇 全部買下盤 就可以長期發達

dllm 冇角

做咗咁多年終於搵到馬會漏洞

00ft

即場客勝,快

又00 屌你老母

馬會你今次仲唔死

認真有記錄低

先前同一個巴打試左間支那賣料公司，幾準宜家停左排無join。
有冇巴打想試試， 希望有10個都好
pm我telegram，later開個tg grouo都得，好過不停豬

先做半一下盤記錄 之後再做埋其他盤嘅下盤記錄

買咩料啊

直接掃晒盤一下盤咪得

傻仔先會幫襯賣料

唉 賤種修咸頓90分鐘都唔收埋 咁都斷一

真

我試過掃波膽都中高倍

你講到人地未中過咁

客goal..

可唔可以入夠3粒 買左賽前入球大

1:1 pls

防衛者會唔會太正氣

俾多球

我反底了

阿假兩大正氣隊 圖庫曼 防衛者
長追長贏

又豬 慘了

有冇人尾三係 客客主？

好撚黑，反cup ok?

是但比多粒啦

輸半

以後長追下盤算，屌你個系
成晚得場梅斯正氣

岩

阿甲呢啲垃圾波 唔識玩5分鐘反cup 已成定局

修仔最尾都要輸半。。。
真係o撚左

1:1大家開心ok?

屌你羅沙

屌佢 垃圾修 今年追對家

防衛者 下一隊入球 第二球
防衛者 即場 1.5/2 入球大

主打到贏緊一球咁

琴晚真係傷透我的心，買下盤成日覺得冇乜機
上盤讓得深又撚狗
睇黎要戒賭

琴日諗住4梅斯 比爾 切爾達 白禮頓 4 」串1
但後味靈光一是 切爾達會紅就剩係買咗梅斯
好彩

一係0：2

即場追唔切 不過事前買左

客ng

同路😱

查比全格

的確係有聲 夠10個人每人夾400買一周都好啊

主隊加時終於中第1次龍

12m未呀屌

1：1？未

Ft 0:1

輸盤 執半注大波

全晚輸兩舊水

過關 入球大細
3X1 星期一 10 比斯亞斯 (主) 對 梅斯 (客)
大 [2.5 球] @ 2.20
星期一 13 颶風隊 (主) 對 班菲特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.80
星期一 15 羅沙里奧中央 (主) 對 防衛者 (客)
大 [2.5 球] @ 2.45

主好撚垃圾 踢撚到贏緊波咁

過關斷垃圾哈密瓜

防衛者同佢個名一樣
防守勁到

次次都係夜晚贏少少 朝早輸多多

屌你老尾踢乜鳩

5.5s 9.5s 10.5s

多謝你 ching

半一上盤 贏機會係0

早水
今日天津主場不敗

意甲全部反手開
睇黎係真正假波

荷甲球隊係魯營球場被炒6:0

標題我都諗好

連中兩晚伏，AC 阿特兩場針左我5k

荷甲第一

抵意甲意大利波咁多年都咁撚廢，抵撚死

馬會開盤比疤主場+banner吹奏

今次仆街了

696 100%

今晚熱刺巴黎點輸 想不透

天津唔係主場踢
所以敗了

天津踢踢下爆炸點算

唔係wo又 歐聯馬會開盤比疤又贏哂🤔

記得上季有場開對奧林比亞高斯係羊唔到

18歲過左幾個月已經輸左5皮 有冇手足教我睇盤

今晚有場重心 有人想知再講

好想知 好想知 求你話我知

巴塞隆拿不敗

又話巴塞皇馬好勁 以為贏硬呢2場都買左1皮

咁即係主勝？

你都癡撚線

佢話主其他

咪人講就信自己睇下喇

認真 巴塞贏唔到你返黎搵我 我陪你去入錢

信你巴打

原來得1.06仲以為咩料

又係18歲多D 同路人

買十萬收6k啦

你都輸左幾皮？

你D賭本邊到嚟 我輸10k都覺多

10萬財仔都唔借比你啦

Daddy mummy細個幫我儲落 一到18歲就輸哂

十萬咋喎
有大學學生證 財仔應該肯借

巴狗都唔敢買

呢兩日買上盤輸撚死人 半一果隻

咁樣輸跳樓都唔掂呀師兄

有冇堅料幫我贏番5皮各位大神

屌
財仔又唔係我講先
我不嬲都唔主張借錢賭

轟一球落疤主勝 有6皮

唉如果比daddy mummy 知道我輸哂d錢 比人趕出街都似

有賭未為輸

我要真正堅料 1.06果d留番比你收息啦

唉 忠言逆耳

唔好急 一急就輸錢

利申9up

仲有少少本搵緊大神求救 最好可以教埋我識睇盤

6皮夠唔夠比息

大乜嘢神，你估真係賺夠俾人賺咩

睇黎你地都唔係高手 淨係識叫人買低水
1.06我洗叫你地幫手咩

聽日仲有場重心 今次高水過疤好多 有人想知再講

角大？

咁大家都係贏馬會錢姐 唔明教下人有咩所謂

曼城不敗 今次轟一球落去收巴塞雙倍錢了

你要追5皮 有三種辦法

波馬六合彩？

第一種 我上面講左 不過最唔建議

只係算一種

我中學讀過下數學 咁樣賭個expected value 低到咁 根本唔值得賭

買燕豪芬盤好過啦 疤呢排都梅下梅下 大勝果場係對升班馬先打學界咁

我都想知你點計個EV出黎
中學數學都有教 EV要兩個數乘出黎架喎
你只係知道return 唔知實際概率
咁點計

見你講到咁 你應該贏好多了？

是但攞場 最高賠率既 5000倍 買十蚊 即回本

咁都係得主客和揀 咪當1/3

此討論已完

當俾5萬蚊買個教訓la 追吾番la

有咩問題

唔怪得輸5萬

連登賭po開左千幾個po都冇人教睇盤？

吾你老母咩

點解會認真討論

是日心水696 4:1 蚊注

算啦 應該假膠
呢個名好似幾個月前見過
記得係on9仔黎

重心 想追數今晚買psg

討論區唔認真討論 唔通做咩

屁馬 卡雲屁 包皮一人一粒

一人一帽 入夠9粒

狗會個app咩事？

696將會帶領各手足贏鳩馬會

頭蛇做咩扮18歲
幾年前你14歲賭波

利物浦 得個名上年碌入決賽
今年小組對psg就見真章啦
重要沙拉廢咗

果陣用呀哥個ac賭 一賭就賭左4 5年 最近自己夠18碎就開番ac

認真又當假膠

有冇人撐熱刺

針剩56k

晏d去100起機

之前7月玩到9月都賺緊錢

呢2日輸突 on9既

今晚半一或以上既下盤全部買哂 睇下中幾多我屌你

今晚同大家共存亡

Av巴琴晚咩戰果

好似只係中法乙
其他針哂

仲咩戰果 唔提啦
清爐我會cut
睇今晚同大家起到幾多機

尋晚300k

琴晚3串1冇條中

咁快，尋日仲30萬

琴晚本來針晒咁多注 嬲鳩all in 防衛者下一隊入球 高水 又重生了

今晚一齊起機 我都係得返100

究竟696信唔信得過呢

信唔過

重心 熱刺x巴黎

696作客好似有啲廢

今次係澳門踢
大家都唔係主場
696會唔會賣賭仔呢

日職身賤種 仲要亞冠賤上加賤

狂入半一下盤

輸7哂7k了
今晚入400重新上路

但係兩隊黎講 696好似正氣啲

猁點贏巴黎 痴線

大家睇到啦，玩幾大都好千萬唔好allin
好似我咁輸極點都留番少少錢比自己做後路
雖然我依家好想ifc

跟你地了

真慘

各位波友買波唔好急，慢慢玩，千奇唔好柯煙，人生流流長呀

696場波個場地草地讀數幾多

你唔係1皮1皮咁買咩

仲要有得受讓
阿婆都識買

信心大應該會加注掛

心急追之後大注左
估唔到今朝3場全對家
一場都收唔番

忍唔住大注追 就出事啦

696又回 2.02

今晚度條3串1 一齊推上去
btw 劃飛收現金好爽

你個本咁厚 急咩 用黎疤轟鏝收息都賺幾皮囉

千萬不要開青爐！

今日入錢追數！

得番56k
有幾厚
今晚唔敢買疤

唉 尋晚針咗4k
灰

過幾日又有車路士曼城買

琴晚針到傻，修仔半場尻入左和波，補番少少血

好想睇04呢隊垃圾比波圖大炒

防衛者next goal 大回血

曼城都贏到 會怕你巴黎

跟智蛇反水

今晚重注我利 重新上路

買硬波圖

呢場我都小注入左0.5/1 b，好彩
今晚歐聯我要拎番失去既野！！

各位巴打記得就算all in都要留返20蚊去ifc

696個場睇好入球細
696渣住兩球係手慢慢同你玩
天津班辣殺唔識入波
696最多入兩球收工
入球細

好耐冇10連了

好撚仆街

廢撚到

琴晚睡超夠膽死開足三場下盤，意假又係，屌你個系

輸撚死人

尋晚亞冠好似聽過兩次

見莫迪讓咁深已避左都叫叻仔，屌佢個媽閪卡爾馬掛住搬龍門一球都冇屌佢個臭媽系

狼 黑根 莫迪半大三揀一揀中狼狗嗰場

有冇手足支持我表演10連

我

賭咁撚多年琴晚都算係針最多，由黃昏針撚到凌晨

半一下盤撚快啲去買權健啦

今晚我要全中追數！！！！！！！

屌你個閪以後唔撚買意假波（除左我朗入球）

weak

仲有啲全北留力撚呀
記撚得買全北呀

想一鋪50k屌落去

10連敗？

你仲weak

$50 算啦

好耐冇見

你50$都無

想知av巴尋晚買左咩

派我

係 前排又針得多 而家玩得好小心

輸咗冇謂提

why

50k一屌過不成仁便食屎

驚撚咗 今日唔知點玩

熱狗平手

696會帶領大家獲得勝利

咩事阿仆街.....
買咩輸咩.....
呢幾日好黑仔...
得返3.5K點撚算...
AV巴唔該可否出出水打救下我

尋晚針角球針到仆街
今日就買696 角球大

想問下696 D主力有冇出場?

上場收起曬 應該今場會出返

Av唔計cash out過嗰幾萬
好似由300k落返去56k

av都要ifc點打救

應該出啦 上場日職出2隊仲唔係留力亞冠？

定係等次回合穩陣

呢場咪次回合

...梅斯個場應該好正氣咁嬴左的...點解.......??
AV冷靜呀唔好太大注
會出事的...

得返500今晚利物浦定psg

我講緊歐聯

以後淨係玩英超歐聯算，熟路好過玩啲垃圾聯賽

呀叔我賭波果陣你都未戒奶

佢已經進化到50k一注

分組賽黎架喎ching

猁同PSG 點解唔係平手盤
真係讓得起？

踢一場㗎咋咩

痢地獄主場

廢老

5萬輸淨200可以點追...

you too

呢位清琴日買左咩

尋晚尾場跟我3場主單頭都仲賺！
2.25颱風
3.4查比
成班10蚊注都唔信我

針到怕 00到怕 依家成日中既細細注 針既大大注

3串1 係咪都輸

本身星期六2萬推左上5萬諗住有運
點知星期日買大開細買細開大

今日696要係澳門斬殺天津

有時好邪 蚊注就成日中 一黎大注就針到傻

我都係

琴日FEEL到有問題 買大細唔買盤
羊少少

知道錯未

你200幾k輸到得返十蚊好意思話人？

on9

想贏 買半一下盤

打風隊 真係勁

生無可戀

買熱狗 國米主場對熱狗炒撚到仆街屌你開平手仲要低水 唔講以為開硬

140K輸淨3.5K可以黠追...

CASH OUT 買兩包煙食下

入錢！

邊場

ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

呢兩日真係針到生無可戀

冇錢點入

頭場696盤好唔好？

最後追數料 今晚頭4場大波串哂

人如其名

All in!

澳門仲有冇飛買？

馬會無696賽前分析點賭

無人信我

買696係講信念

ALL IN我一早輸左9世喇ALL IN
我唔ALL IN先生存到渣

你講好無說服力
都係嗰句
贏谷輸縮

跟親馬會分析都冇好野

我也針了

我冇大注好耐了

777！

個個都放負 陣間17:30然完波又一條好漢啦

可能因為無壓力落注掛

大家搵幾錢個月 下下都ALL IN

阿積士年青人半大死幾多人

咁似尋晚場垃圾德既

半大低過兩倍狗也不屌

696盤應該穩啦 一球都入唔到成隊可以去死

發過毒誓唔買一球盤 一係走盤一係輸 衰撚過半一

和

最假應該垃圾德果場

臨尾12碼 2-2完場

打和殺主盤 殺3.5s (好多人諗住晉硬入球細)

最尾覺得中唔曬
見賠率靚買咗頭單10蚊3場
收返50買到兩張投胎卷

依場專登傾完唔信我
好似又有12m?

買左天狼星球大

燕豪芬輸硬架咩
近況幾fit喎

學生
幾千蚊個月
賭緊1千蚊注

無撚有錯

無咗巴西仔點贏

今晚買唔落手 輸好撚多 買咩都開對家

最後200推反上 G埋唔玩

3:0 有無12 都唔緊要啦

有喎 上場696波膽

Psv客盤有+2.5/3
Psv w仲有@19.5

+3 抵玩

都啱
單邊開大
記得尋日有巴打買佢大同巴甲半大
勁中

盤真係想要

抵贏 阿甲可以跟隊名買

信左

除非疤上半就炒3蛋 唔係買完下盤再買ng 都幾和味

心臟要好fit先可以買疤主場對家既深盤

得返100要返本了 今晚追數日

不過巴主場又真係好少派膠嘅
但psv連續兩場主客其他，我覺得可以偷到兩粒
波膽3:2啦

今晚應該易賭

買中左琴日場00既下盤

psv踢既lv唔同 上場疤夠炒格仔6粒

多謝門牙巴打

696盤太家點睇
依排696幾正氣
有望炒班大陸仔

696果場角球點買

兩球係手696班撚樣仲會搏老命咩

訓醒一望巴甲真係開大
查比主客表現差咁多既

再買角球斬手指

架仔團火係好勁

好想G持696

強大

想摳9.5b

門牙巴仲有冇水想跟

抵羊

正數可放手一博
追數不了

跟門牙巴就是羊

咁追數買咩好
定skip依場

熱狗

SKIP啦
追數玩唔起依場
買得PSV盤預定輸先再玩即場

琴日下盤日 今日一定係上盤日

鹿島主場係115m *78m
澳門個場係 105m *68m
差距算好大 個場比平時細咁多 係咪應該會易啲有角球？

我軍漢堡包

會做功課嘅男人

有冇追數波 想繼續玩埋呢個月 比我第一次贏住過月尾

我wiki search only
唔知準唔準
Btw 我係絲

Cls國米盤送錢

我也是

佢收到order要造幾多c出黎就幾多架啦 唔通果啲半7全8 係因為個場大得濟咩

我賭左成一年半都未試過有個月係正數

絲打pm我有重心

你咁講以後場場唔洗分析

有冇反省過

國米
巴黎
不成功便入錢

你分析啦咁撚把炮

睇盤睇人腳睇數據都不及假球

今晚有冇水

有冇人想學睇盤？

想學野

咁睇點分拆

睇Heatmaps, Chalkboard好過

今晚再睇
好似幾正氣

熱刺內憂外患，又傷又要起球場冇錢，國米班大陸佬實過數幫手

搞咩黎

星期日豬到仆街 唔好再提

個樓盤最靚就係四四方方 建築面積同實際面積相差越少越好 仲要計埋管理費幾錢一呎 黃金地段or 名校網 價格都會貴少少

其實我都係講我論點出來 冇話中硬 你就起哂槓咁
咁討論區波post 唔洗討論分析啦 場場都聽你講係內定

上埸16C, 今埸9.5B足水

咁你可以講你論點 睇果啲唔可以有異議

冇錯

ching漏左仲要睇打風會唔會爆玻璃同漏水

呢度d人唔比人討論 絲打pm我同你討論

可以呀 咁你覺得買咩好 跟你

呢個都好重要 要睇下牆身有冇發黑 如果有即係有水氣

洗唔洗睇埋個風水🤔

我覺得一陣696個場 大機和

pm me , 我同你慢慢傾

一見女就上

呢到個個都係C

你有料可以pm我

睇球場面積固然係一個因素 但係都要睇番球隊踢法 可以參考下2隊近幾場角球總數 再睇下馬會開幾多球 因為馬會個賠率其實已經計埋球場面積既因素

死撚開啦拿狗

到底有幾多長期mon post
出曬黎

花生已備

絲打我地可以深入探討

搏一搏
單車變摩托

cls

今晚睇你出水 要回本了 100上1000計劃

我就唔係幾信呢d 我個人比較scientific

我唔mon po的 今天天氣好所以入黎討論下

單車都無埋

仲要留意係邊間發展商起
新樓售後服務差好遠
另外買舊樓記住留意埋邊間管理公司
長期支出 可以差好遠

今晚有冇機會500上5k

頭蛇

話說點解696果場無晉級買

100盤都無得買
我又想試下100蚊起機
好耐無試過
買咗大注返唔到轉頭

大市撚狗，買熊仔好過賭球了

@十

改個名轉下運氣 今晚100蚊起機 殺狗會

@@

重新上路

未必700等上番340先

Kelly上水即係馬會又要嗌救命

邊個傻閪係咁負皮我

of coz
welcome
tg : SilverbulletII

頭蛇貢多仇家

佢地睇錯左負皮係正皮姐

Kelly有冇水 我屋企部冷氣機比風吹走左

我上黎9up咋嘛，出水害人哩家野唔會做囉

696盤 1.99回到2.02

好奇怪 出面大部分都睇死大陸仔 但啲飛又落左係佢地度

會唔會回到696+0.5

輸到針了

瓜菜半場主其他

越回越愛

梗係覺得走盤 但又唔敢博讓和

今晚100上1000計劃
第一場想要9.5角細

你班傻閪賭仔過黎打鳩我呀 lalalalala 認住我個樣呀

食完就走喇
等緊位呀

大把位 坐我格離請埋你食

一個人霸一張檯

又要準備刷

600上20k
現在4k

今晚會買咩

有冇手足宜家唔係幾天買上盤
輸到唔敢買

唔係幾敢買上盤

尋日針撚到仆街

針到無信心 入馬會APP 會手震

要疤狗上盤回一回氣

熱刺[0]
巴黎[0/+0.5]

加埋漢堡

696好似又收主力？

1:2

av點睇

點解696細波咁高水？

因為大硬

妹對妹

真唔真。。?

漢堡點睇

讓2.5/3球 巴塞同燕豪都係100%勝率 讓唔讓到咁多..

將軍漢堡幾好食

去澳門屌女屌到腳軟

鈴木優磨同leo silva好似都後備

上場唔係收起曬 今場出咩

上場對比馬又唔出，今場又唔出
咁兩條撚樣幾時出啊屌

擺係到又唔出 一陣好似琴日亞冠咁比人反cup 冇得出線

唔知呀
有無人confirm下

696回撚到2.11

兩個主力唔出仲讓得起一粒咩
有冇人知天津QJ咩料

696入球細！鬥妹

無料

7:30 先踢
咁快有陣？

skip 100%

亂到仆街，韋素跳船 莫迪斯迪罷踢
好似係

唔買鹿角都咪掂天津

2.16

696一粒應該冇問題？
唔會盤都走唔到掛

睇新聞係 leo無首發 搞到鈴木無心機 同埋鈴木話想轉會 所以球隊冷凍左

澳門仲係咪打風先

咁696 半場入球細無死啦掛

冇心機？依兩個搞gay定咩，人地冇正選關佢撚事

半一就上696

出一場比你地啦

如果多過10個正皮

google翻譯新聞 我都睇到1999

負皮咗

0喎

有冇人覺得今場696唔刷角

當然
上場16角
今場有9.5角買
太鬼了

要咗696希望生生性性
已經豬咗5k

天津FG

呢位ching睇黎已經參透實戰理論1 係時候要買實戰理論2

Allin左696？

無allin嘅
in 咗一半咁

有料都唔識拎 你地班人係鐘意搞對抗

-1喎巴打
696揸住兩粒係手，上面啲巴打又話主力唔出
不過買左就算 祝贏

我就會先買9.5s for佢妹下妹下 加上佢有2粒優勢
即場8.5s再買就收手

一早入咗 衝動咗

Ching寫開劇本

尋日兩場亞冠

導演

有無外國巴打群?

鈴木琴日先同個教練去完記者發佈會，唔似會罷踢

你地d負皮打到我好痛

轉半一都仲有1.95

1.98了

2.01

啲人以為開5點? 咁早就回飛落到痴線

696轉平半可allin?

買左+1既朋友係咪準備撕飛
咁搞法就轉平半

啲人以為開5點? 咁早就回飛回到痴線

好似俄羅斯果場

咁回法 唯有買696

亞冠呢啲 羊左有face 梗唔會罷踢

大家有幾多數要追

回到平手

原本696讓一球都想去 而家轉半/一是福是禍

Av巴買咩

100%客 引主

上一輪:

鹿島鹿角 3:1 上海上港 (19c)

上海上港 2:1 鹿島鹿角 (7c)